LIHKG 好溫暖

大家都好好人，多謝巴絲的每日有趣post

係

啱

love u

屌你

上親連登都會笑出聲，再繼續上已經唔係有趣，係痴撚線

好似太～陽咁溫暖

究竟巨乳人妻係咪admin
點解永遠都咁Q快覆到

好似唔係，我記得佢有開post 講過下

我病左

小心身體啊巴打

全身發冷發熱
牙又痛頭又痛
好辛苦

有無睇醫生，巴打？

連登好有愛